是日晚餐 Pizza

因為要食埋兜茄蓉 我又諗唔到買咩海鮮煮意粉
最後整左pizza

薄批

餅底用tortilla?
你嗰塊係pizza stone?

未焗前幾靚
焗完醜咗

Rich

Burnt

係d比tortilla厚既pizza base

是的 舊石買左接近一年都未用過 原先買黎諗住自己學搓個dough 唔知幾時先有機會

好似d餅乾咁

D芝士仲未變色 個邊已經燶燶地

Very poor

致癌

下次上火低溫少少

我開左200only

150夠啦

個邊燶得滯
但都好正

我都想買塊石

下次自己搓過個底 希望可以冇咁燶

我舊石買返離好似一舊水港紙到
上海街應該有得買 有機會更平

係咪批底真係乾啲脆啲?

其實呢塊野係for 果d 我琴日個post upload上黎果個 pizza
但可能我唔係果d dough 我覺得差唔多
我唔用塊石都得既 但係我驚焗焗下個pizza會跌落去

正路塊野係真係會焗得乾身同靚仔d 我過多排自己試下搓一個就知

很正

最煩係, 要preheat 塊石
之後將個dough 撻上去, 放料

自己整平靚正
以前有間餐廳返過 一樣既野賣百幾蚊

我舊石主要係用黎打卡
正常要加少少粉係塊石
跟住要搵塊pizza木板 冼舊pizza落石

咁樣真係好煩
到時買咗未必成日用
但個pizza 底唔夠乾